香港冇未來，一街細路講支那語

仆佢街

撞見d小學雞都係講支那語

今朝搭𨋢見到個幼稚園既細路
一口流利既蝗語

我估計本土計真係去到90後

因為愈來愈多父母或者是但一邊係支那人生活係香港

睇怕都係

再過廿年全民普通話
中中英中再見 普教中

聽到仲以為係強國人，點知老豆老母原來講正宗廣東話

保守計10年内

十年內全民普通話 大陸人既統戰真係好勁

搞掂中小就到大學
遲啲大學都講蝗語，啲家長自然會推波助瀾同小朋友講：唔學好蝗語，上唔到大學，大個咪掃街囉

分分鐘會成真。。。

聽到班小蝗蟲講蝗語就想兜把車埋去

普通話都要考試嘛
一句廣東話夾住一句普通話d家長又接受到

D繁體app而加都好多夾雜左簡體字

玩撚完架啦

到時佢地真係掃街喇,我係商家仲唔叫林鄭開放支那外勞來港? 反正你地港豬普通話咁流利,河南山西來做侍應都得啦